認真討論美伊戰爭會唔會影響到支那

支那好似賣裝比伊朗

影響到
送錢比大陸同試武器實戰威力

香港人要學點樣一路打一路出聲明
就算啲黨出左可能我地自己都要出
如果驚佢地騎劫

(不是春袋）原來支那得6%油從伊朗入口

本人代表香港，呼籲中東各國保持克制冷靜，以對話解決衝突

Push

支那d裝勁到咁